### RUN
```go run ./cmd/main.go ```

### Конфиги
``` описаны в configs/config.go ```

### ТЗ

Задание:
Необходимо написать валютный калькулятор.
Будет табличка в бд такой структуры:
Валюта 1 | Валюта 2 | курс | последнее время обновления
USD    	| RUB      	| 75 	| 2020-09-23 09:13:00+00

Реализуете апишку, в которой будет два запроса
1. Создание записи в таблице валют
POST /api/create
{
	«currency1»: «USD»,
	«currency2»: «RUB»
}

2. Перевод значения из одной валюты в другую
/api/convert
{
	«currencyFrom»: «USD»,
	«currencyTo»: «RUB»,
	«value»:  1
}

На фоне работает горутина, которая запускается раз в N минут, проходится по всем записям в таблице и обновляет для них соотношения(берется из интернета. Можно парсить страницу, можно найти апишку. Второй вариант лучше)

Библиотеки, которые могут понадобиться:
https://github.com/gin-gonic/gin - сервер с обработкой запросов
https://github.com/jmoiron/sqlx - работа с бд
https://github.com/go-pg/pg - тоже работа с бд, orm
https://github.com/golang-migrate/migrate - создание и применение миграций в бд

